【重要】恐懼戰術

宜家係玩緊恐懼戰術，黑警無底線透過暴力行為傳達恐懼，成功的話將大大打擊民氣，但所有策略都有正反面，只要我地將恐懼轉化成怒氣同行動力我地可以將運動延續，黎緊一星期文宣戰會成重點，亦有機會係運動轉捩點，希望大家唔好屈服於恐懼戰術.

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

721 811

自推

驚閪啊... 出面手足已經幫左我地。 我地點解要驚

推，無畏無懼！

推